求超神巴打幫我睇下呢條ram咩牌子

係得呢張圖做資料

apotop
btw, gakki

似喇 thanks

in gakki we trust

條ram唔係有寫咩